便衣影大頭 應如何反應

戰術討論:

成日有疑似便衣的人混入人群中影大頭，其實大叫黑警是無用，如果懷疑有人影大頭，女士應大聲話你做物影我個胸，老實講，影頭影胸都係差唔多角度。

好了，旁人又可以做甚麼，罪案發生，仲唔用101拘捕令?

《刑事罪行條例》下的「遊蕩」罪、普通法下的「破壞公眾體統」罪，以及《公安條例》下的「公眾地方內擾亂秩序行為」等控罪，皆曾被用來檢控偷拍者。

當然大家應好好保護自己。